發現呀哥原來係Gay佬

是咁的。早幾日我部laptop壞左於是借呀哥個部用住先，因為趕住交assignment。
做好之後J癢係部腦到搵下有咩啱睇 。點知搵到條片我一開一飛見到兩個男人搞野 。嚇到我即刻關左佢 。依家見到呀哥就諗起佢做0仔1仔會個情境
唉，唔知同唔同老豆老母講好，怕佢地接受唔到

有無巴打都有類似既情況發生左/比d意見應該點做

你擔心你老豆老母接受唔到之前
你擔心過你自己未？

應該無事掛。都同住咁多年。

你係直既你會唔會想屌自己呀妹？

幾年前同你一樣, 開阿哥部ipad見到gay porn
開頭都有啲反感
到最近一兩年佢打算同屋企人出櫃
仲無啦啦whatsapp問我會唔會support佢
嗰陣我有少少內疚同慚愧
因為佢當我係好兄弟想我support佢, 但我就戴有色眼鏡睇佢
最後我當然support佢啦
我老豆老母都無出過聲反對 (因為佢地知道反對都無用)
之前我地全家仲同佢+佢條仔一齊去旅行添

某啲連登仔會想

聽有呀妹既人講。唔會想搞自己呀妹

就諗起佢做0仔1仔會個情境
gay test

我睇gay片枉枉中就係有呢D好細佬睇諒 可以幫呀哥分擔下做下

竟然接受左

係都留返比你阿哥自己講

所以無講到，因為感覺好似出賣呀哥。

其實佢地都未完全接受
有時我會同老豆老母講笑話阿哥要同男友結婚
佢地都會回應"痴線,咪亂up啦"

反正你地接唔接受都唔會令當事人變番異性戀
無咩問題姐
唔好FF你阿哥會FF你啦

支持呀哥，同性戀好平常

驗下愛滋先
你哋啲衫一齊洗

我當年發現呀哥係巨乳控， 我叫佢夾錢買AV， 當時未興download

同性戀會有愛滋病呢愚見竟然仲有人拎出黎講

愛滋病係病毒經體液傳染

你老母都有機會有愛滋呀你驗左未呀

利申：非gay

擔心下你阿哥會唔會屌你屎忽仲好啦

小六嗰時發現呀哥係gay，老母好反感好想佢有日變返直想抱孫

利申：我都係，但老母唔知

玩屎眼易有性病

10/10 分

Gay test failed